天水圍番九龍灣

人生悲劇
為左唔搭狗鐵，每日來回車程3個幾鐘搭巴士
有冇ching知邊到有邨巴來回天水圍九龍灣

搭車搭到無人生

轉工啦

Google查吓係咪咁難?

啱啱先藍店轉番出黎咋

我都係 返學

嘉湖山莊有邨巴

試過太古返天水圍

係

有邨巴但D位好逼個D

番醒幾轉都仲塞緊車

269C

有邨巴喎，1個鐘搞掂

求路線聯絡！

天恆返觀塘碼頭果邊，比你更耐，又贏

日日搭緊了

癲
應該要每日4個鐘車

除左呢架根本冇

返左兩年多，應該無人夠我勁

搵返天水圍嘅工好過啦

搭黨鐵啦

屯門返九龍灣

企個半鐘，點都搭巴士啦
唔好搭鐵

日日62x

天水圍出九龍東
傻仔先搭鐵

做m記定譚仔.

NR906 嘉湖山莊美湖居 <> 觀塘翠屏道
由嘉湖山莊美湖居開出
逢星期一至五
0700、0710、0720、0730、0740
星期六
0730

特別班次由嘉湖山莊樂湖居開出
逢星期一至五
0745、0750
星期六
0745

由觀塘翠屏道開出
逢星期一至五
1830、1900

全程收費$22

往觀塘翠屏道途經車站
以下車站只供上客
0. 嘉湖山莊美湖居
1. 嘉湖山莊麗湖居
2. 天水圍天主教小學
3. 嘉湖山莊樂湖居
以下車站只供落客
4. 鑽石山站
5. 九龍灣站
6. 牛頭角站
7. 同仁街
8. 觀塘翠屏道總站

特別班次途經車站
以下車站只供上客
0. 嘉湖山莊樂湖居
1. 嘉湖山莊景湖居
2. 嘉湖山莊麗湖居
3. 天水圍天主教小學
以下車站只供落客
4. 鑽石山站
5. 九龍灣站
6. 牛頭角站
7. 同仁街
8. 觀塘翠屏道總站

往嘉湖山莊美湖居途經車站
以下車站只供上客
0. 觀塘翠屏道
1. 創紀之城
2. 定富街
3. 鑽石山站
以下車站只供落客
4. 嘉湖山莊樂湖居
5. 嘉湖山莊景湖居
6. 嘉湖山莊美湖居

269S 快少少

樓主要村巴就死全家

又藍嫁？

唉 一9樣
日日都塞車咁濟 坐撚到腰痛都未落到車
日日都好灰

冠忠申請禁制令清理佔中金鐘路障

搭黃的

返TKO呢?

下 269c一個鍾搞掂啦

朝早差唔多個半鐘咁濟

我天逸 番 日出康城 都番左兩年幾啦

好明白, 返過幾日觀塘想死咁滯, 以後搵工都唔考慮

點堅持到

我都係住天水圍
做地盤/裝修, 幾乎全香港都去過

大埔科學園, 觀塘, 日出康城
最遠 赤柱監獄 都做過, 真係入監獄 裝修 監倉

樓主番固定地方都叫春咁

我天水圍去將軍澳工廠區都係咁
一日用四個鐘搭車，屌

最後頂唔順，辭咗職

習慣左就無乜野
我做地盤, 根本輪唔到我選擇工作地點
老細接到邊個地盤, 就去邊到做

之前 日出康城 狂起樓, 就成日返果到

塞車？

搭鐵咪又係差唔多搭巴仲有得坐
利申 我都係巴打

朝朝69C 都好多人排

原來大家都咁癲

住大西北真係堅毅過隻牛

有嘉湖村巴
有永利村巴
有九巴
有地鐵

鑽石山入TKO工業區都差唔多個半鐘，觀塘塞一塞隨時2個幾鐘到，你個啲濕濕碎啦

出天水圍塞一下，汀九又塞，龍祥道又塞

計埋出門等車一個鐘去黃大仙就得

除非真係搭黨/邨巴 唔係就269s啦 通常都渣得快啲

呢架野最仆街係周圍兜

係天水圍周圍兜, 跟住去到黃大仙 又周圍兜
紅綠燈 又多,又多車

去黃大仙都算快
但一入到新蒲崗就好耐

269S

天水圍返小西灣

轉工 真心
之前返左一年觀塘 日塞夜塞
塞到我五體投地
好彩間公司返開9:30-9:45
如果跟足9點返一定要搭鐵or 好撚早起身

師兄咁睇唔開

無廠車搭咩？

放工時間仲要九龍灣上車冇位坐又要塞車

架廠車好撚耐一班
師兄返過？

頭班630 跟住715
冬天仆晒街 凍撚到唔願起身返工

繁忙時間跨區係交通死症黎

直入工業區，行少一大段

行前一個站搭會好d

之後頂唔順轉工返九龍灣

本身自己天水圍返觀塘
轉左就返九龍灣
再轉工返屯門

好似得返渣車做選項

近邊頭

天北呀天水圍已經要兜十幾分鐘先出到